占士在騎士奪冠經歷將被改編為舞台劇於明夏首演

一部以湖人前鋒勒布朗 - 詹姆斯在騎士效力經歷為素材改編的舞台劇“國王詹姆斯”計劃將在芝加哥和洛杉磯的劇院進行演出。

“國王詹姆斯”的劇本由普利策新聞獎入圍候選人Rajiv Joseph撰寫，由位於芝加哥的Steppenwolf劇院集團以及隨後位於洛杉磯的中心劇院集團承辦演出。該劇將於2020年5月7日至6月於荒原狼進行首演，洛杉磯的演出安排時間尚未確定。

官方劇情梗概：“'國王'勒布朗 - 詹姆斯在克利夫蘭的統治為這座城市帶來了渴望已久的承諾，繁榮和復興在克城慶祝總冠軍之時，兩位不和的朋友在一次言語爭論中爆發口角，雙方揭露了過往的秘密，當下的事實，以及在“國王”離開騎士後他們可能面臨的未來“。

詹姆斯於1998 - 2010年以及2014年至二零一八年年共為騎士效力過11個賽季，期間他5次率隊打入總決賽，在2016年以總比分4-3戰勝勇士為騎士奪得隊史首冠並加冕總決賽最有價值球員。

表演轉隊？

1998佢14歲點打nba

演埋入唔到

“國王詹姆斯”的劇本由普利策新聞獎入圍候選人Rajiv Joseph撰寫，由位於芝加哥的Steppenwolf劇院集團以及隨後位於洛杉磯的中心劇院集團承辦演出。作為顧問的勒布朗 - 詹姆斯期望該劇在NBA季後賽首輪期間上映，並預計觀看人數比例將遠超季後賽收視。

報復入唔到playoff

佢驚佢入po,影響票房姐